Pure會員請入嚟

今日開始所有分店關閉14日
想問下係咪即係會籍會自動suspend?
係咪即係嚟緊月費比少14日定係遲14日比?

打去完全冇人聽
問返平時啲PT佢哋WhatsApp九唔搭八自己都唔知發生咩事

有冇巴打可以幫手解答

係

佢地唔畀我朋友停會籍一個月，話會將個到期日延期14日，佢地門市啲員工都唔知發生咩事正常，佢地HR個應急措施做得慢同差。